唔係割蓆，只係你唔走民陣就會輸，你係唔係想和理非以後無得出黎？

唔係割蓆，今日唔同之前果次
Noise好似調味咁唔可以太多
之前係唔夠noise 先要勇武
而呢次係夠哂noise 再高會over
所以真係唔洗留 留番下次